[正名]試著說替天行道，不要說私了

私你地屎忽
而家係替天行道或者持劍衛道
唔係撚係私了

想大家記住，我地冇私人恩怨滲入去架，我地係保護弱小老幼

1/10

2/10

天誅

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

private bird is a good bird

一早講左，推多幾次